---
layout: post
author: Ethicist
title: Усовершенствованный Fucking-Great-Advice
description: >
  Усовершенствованный Fucking-Great-Advice
categories: pastebin
tags: >
  bash fucking great advice fga
---

```bash
#!/bin/bash

fga_url="http://fucking-great-advice.ru"

fucking_great_advice() {
  clear
  echo
  echo -e "\033[1m  FUCKING GREAT ADVICE\033[0m"
  echo
  if [ -f /usr/bin/printf ]; then
    /usr/bin/printf "$(echo -e '  '`curl -s $fga_url/api/random | awk -F \" '{print $6}'`)"\\n
  fi
  echo
  echo "  1. Ещё один охуительный совет!"
  echo "  2. Открыть сайт в браузере."
  echo
  echo "  0. Выход"
  echo
  read -p "> " main_activity
  echo
  case $main_activity in
    1) fucking_great_advice ;;
    2) xdg-open $fga_url ;;
    0) exit 1 ;;
    *) echo;
       echo "  Тут без вариантов. Либо 0, либо 1, либо 2, либо пошёл вон отсюда!";
       echo;
       sleep 3;
       fucking_great_advice ;;
  esac
}

fucking_great_advice
```
